國安法有助於中共在緊急狀況發生時實施禁聲措施，例如武漢肺炎。

呢一點關係到全世界人嘅財產生命安危。